HKBN 7月完約

想搵10GB data左右嘅plan

你tg唔得

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg:

smartone 轉台優惠
whatsapp:57281991
whatsapp:Http:/
TG:

街霸冇、門市冇、唔緊要
喱到有！！！！

我都join咗啦！無理由唔益巴打絲打嘅
1X1X 家庭Plan
真。無限上網
1個月費5人同行
1x1x Plan
月費$5xx即可享有20GB數據全速上網
加$100即可享有無限數據全速上網
即再上台轉台再送Dyson家電

重唔快啲入黎喱個Whatsapp傳送門： Offering

光 時
復 代
香 革
港 命